唔好再日日放負啦

有時做樹窿既都好辛苦 間唔中聽你講一兩句都無所謂 但係你日日係到怨 係到話自己有幾廢 有幾無用 同你分析完 你又唔聽 咁你想我點啫？你估我日日對住啲paper 對住啲on9組員 我唔頹咩？但係日子都要過架

我明呀，但你係我好朋友，唔搵你呻搵邊個呻
以上對話是我朋友同我呻時講的

無計啦，朋友作用就係咁

利迷係咁架啦
對住波圖都死燈爛燈話輸硬 我屌 打巴塞曼城都未出聲

唉 其實唔係唔想幫佢 而係都大個啦 有時係咪應該都要識自己控制下情緒呢？少少挫折必有架喎

年紀大個唔代表思想大個~~

下下走嚟呻
講完又係咁
你知唔知我都好忙好辛苦
放低手頭嘅野
幾累幾頹都無出聲
一心一意聽你講
點知下下呻完就算
咩都唔做唔改，淨識放負
有無諗過聽你呻嗰個其實幫你頂住咗
其實聽完人呻之後自己會加倍累
唔改淨識呻其實就好易
但知唔知聽你呻嗰個唔係無成本咁聽你講？